★美國新增確診突破1萬★ 2日後累計全球第1

【肺炎預報】持續更新

預測
45661
62238
85002
116326

意大利算係開始跌？

未跌

美國已超越中國同期數字

冰島先大獲

美國過到呢關都元氣大傷

顯得支那數字完全唔可信

見到粒那星以為係老貓開post